「海量J料」 求建築界巴絲 幫手填問卷 （唔係既都入來賓周樂下啦！）

問卷係關於以AHP既方去搵安全主任所需既才能同技能。
最緊要填好職位同名呀！！！
中文版：

英文版：
問卷可能有1999既地方 歡迎各位怒屌／問！！

第一波：廢事個google drive被del 所以大家可以去英文版到搵！
第二波：
大陸自拍網 唔洗申請ac 方便享用
第三波：
我最愛既av女優 小倉奈奈合集 我推介幾個番號比大家～～
XV980, XV909, XV940 個人喜好xv940＞xv980＞xv909
咁大家來到依到 當然係食快餐啦 所以上面3個番號我已準備網址
XV980:
XV909:
XV940: